time taken removing for array: 0.0107055 seconds 
c:6
y:5
s:4
N:4
z:3
M:3
L:3
I:3
A:3
O:2
k:2
E:2
b:2
Z:1
X:1
Q:1
q:1
P:1
o:1
l:1
H:1
a:1

time taken removing for array: 0.0104 seconds 
C:5
A:4
x:3
r:3
k:3
j:3
W:2
Q:2
L:2
l:2
e:2
D:2
b:2
S:1
p:1
P:1
N:1
H:1
c:1
B:1

time taken removing for array: 0.009877 seconds 
y:8
C:4
P:3
L:3
K:3
E:3
Q:2
p:2
o:2
M:2
k:2
j:2
J:2
f:2
e:2
d:2
x:1
X:1
s:1
S:1
r:1
l:1
I:1
h:1
H:1
B:1
b:1

time taken removing for array: 0.0121552 seconds 
J:4
F:4
w:3
Q:3
q:3
O:3
o:3
M:3
i:3
f:3
B:3
z:2
S:2
m:2
L:2
j:2
e:2
y:1
r:1
p:1
P:1
h:1
c:1

time taken removing for array: 0.0134656 seconds 
j:7
S:5
K:5
n:4
q:3
M:3
b:3
R:2
d:2
W:1
p:1
N:1
J:1
i:1
h:1
H:1
G:1
F:1
f:1
e:1
B:1
A:1

time taken removing for array: 0.0114333 seconds 
p:9
P:5
A:5
K:4
i:4
z:3
r:3
n:3
J:3
f:3
y:2
w:2
I:2
F:2
S:1
R:1
G:1
g:1
d:1
a:1

time taken removing for array: 0.0109453 seconds 
b:6
z:5
x:4
j:4
i:4
E:4
K:3
B:3
W:2
w:2
S:2
O:2
N:2
k:2
J:2
I:2
C:2
Y:1
P:1
m:1
l:1
F:1

time taken removing for array: 0.012165 seconds 
K:6
Z:4
x:4
C:4
o:3
m:3
L:3
l:3
G:3
f:3
d:3
D:3
z:2
Q:2
i:2
F:2
a:2
S:1
R:1
N:1
h:1
c:1

time taken removing for array: 0.0125725 seconds 
W:6
m:4
K:4
A:4
i:3
Z:2
x:2
R:2
Q:2
q:2
n:2
I:2
G:2
d:2
c:2
B:2
X:1
w:1
S:1
k:1
j:1
h:1

time taken removing for array: 0.0120531 seconds 
r:5
Y:4
S:4
K:4
F:4
x:3
Q:3
l:3
A:3
P:2
n:2
m:2
g:2
e:2
c:2
a:2
w:1
G:1
b:1

time taken removing for array: 0.0111704 seconds 
Z:5
E:5
p:4
n:4
i:4
y:3
x:3
w:3
N:3
j:3
z:2
O:2
I:2
h:2
A:2
m:1
L:1

time taken removing for array: 0.0121034 seconds 
Z:6
e:5
z:4
p:4
B:4
X:3
r:3
k:3
J:3
w:2
Q:2
q:2
I:2
h:2
Y:1
O:1
o:1
N:1
M:1
K:1
F:1
c:1
a:1

time taken removing for array: 0.0125046 seconds 
q:6
B:5
x:4
r:4
O:3
M:3
K:3
z:2
w:2
P:2
b:2
y:1
k:1
h:1
f:1
e:1
E:1
d:1
A:1

time taken removing for array: 0.0102618 seconds 
g:7
p:6
Y:4
s:3
D:3
Z:2
X:2
Q:2
O:2
n:2
m:2
H:2
e:2
d:2
C:2
c:2
A:2
x:1
R:1
P:1
N:1
j:1
I:1
E:1
a:1

time taken removing for array: 0.0110703 seconds 
C:6
b:5
N:4
m:4
q:3
o:3
h:3
z:2
p:2
n:2
i:2
F:2
E:2
x:1
s:1
L:1
l:1
k:1
j:1
G:1
D:1
c:1
A:1
a:1

time taken removing for array: 0.0124603 seconds 
Y:5
g:5
B:5
N:4
k:3
I:3
F:3
s:2
P:2
n:2
Z:1
x:1
W:1
Q:1
M:1
J:1
i:1
G:1
f:1
e:1
C:1
A:1
a:1

